無咳無鼻水無喉嚨痛 但係燒到38.8度 又周身無力又頭痛頭暈

係咩病

好辛苦

中暑 渣ga

性病

耶和華召喚你呀

睇左中醫，都話我係暑熱，不過熱衰竭會燒幾日嫁咩

on9 發燒睇中醫
去急症室都有機會要入院既野你睇中醫

笑撚左，發燒睇中醫
拿拿林去睇西醫啦

文員仔挑選的那一位

唔怪得你信主

本身以為係抵抗力差，所以去調理下

一陣睇埋西醫

夠鍾搵耶和華

應該係感冒初起，過多一兩日就有病徵
以前試過一劑

一切都太遲
睇嚟已經燒壞左個腦

連登醫生話無事就無事㗎啦
憑住信心就可以得救
得閒就多啲祈禱

似係感冒

試過重感冒食幾日藥都無效，之後走去打針第日即刻復活

比蚊咬？

燒幾日先睇西醫？

Rip

中暑啦樓豬
利申： 岩岩中完

我同西醫講我多屎痾，佢話我感冒菌入腸，但係我又無肚痛 又話我唔似中暑

淋巴癌

咩年代呀 發燒睇中醫

我淨係發燒咋喎

其他遲點會出現

都要食消炎止痛藥先好